到底有咩公司會需要外判IT?

次次打親去都話唔需要，有IT人
賣IT solutions 真係好撚慘...
日日都好似去乞單咁...
真係好撚憎cold call ....

It support呀
Erp都有啲

On9 it support 點會外判
外判得既一定係做project

我諗好兩極 中小企養唔起一班it或超大企internal it食唔晒咪會外判

就係做呢種！
但係好難做囉⋯⋯高不成低不就咁

政府，學校

大型電腦系統更新，例如全公司由枱機轉用notebook

好多公司一個it 人都無全外判

唔撚關我事 只可以做中小企果下慘

點先至搵到呢啲公司？
啲客好多都好撚霉

我係Agent幫手聯絡外判公司，外判公司派我去做in-site

係咩agent?

自己搵下